---
title: Souvenir du maître du savoir
titleEN: Loremaster's Recall
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 2
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - barde
prerequisites: Savoir Bardique
frequency: 
cost:
trigger: 
requirements:

summary: "pouvoir : souvenir du maître du savoir (bonus pour se souvenir de quelque chose)"
---

Vous pouvez déverrouiller plus de souvenirs grâce à la magie, ce qui vous aide à vous souvenir de quelque chose. Vous apprenez le pouvoir *souvenir du maître du savoir* (voir page <mark>236</mark>), que vous pouvez lancer en dépensante 1 Point de magie. Augmentez votre réserve de Points de magie de 1.